［集思廣益］一人一個由紅色資本控制既 FB page / Youtuber

FB :
史檔 （大灣區廣告專頁）

Youtuber:
西 Dorsi (大灣區窮遊洗腦專頁）

毛記電視

LIHKG

屌你老味，仲扮撚晒唔講政治，實情係維穩專頁。

好明顯大陸已經全方位想洗班後生仔腦，呢啲fb page/ yt channel 根本就係三中商嘅網絡版。